梁美芬：要求學童有兩蚊搭車優惠

晨早就全民要啦，不過又係益蝗蟲

全民的話睇怕大家以後要行路或者自己揸車

福利往往要大眾補貼小眾先行得通

你要補貼學生無問題

下次加價係比正價乘客到囉

零和遊戲

依家長者係政府從稅收度報貼

補貼

取消晒公共交通收費啦

免費坐丫好唔撚好

宜家半價仲唔夠？

你取消老人果$2先囉

香港嘅年輕人賤過地底泥

巴士小巴都正價嫁

等睇一堆幼年蝗蟲搭過海巴士一個站返學

小學生半價中學生正價

益晒成班跨境學童

2x歲班廢青準備行路

你唔撚支持港共起D大白象工程咪考慮下囉

起碼要取消小巴果d先啦

學童唔係有車船津貼架咩

其實全世界兩蚊搭車會唔會改善到交通問題
不過地鐵會迫到狗咁

係
學童咪又係父母比，屋企環境唔好嗰啲又可以申請車船津貼

唔好以為有優惠就R好着數啦 學生又2蚊，政府補貼咪又係用大眾市民嘅錢，而且車船津貼佢哋已經攞咗着數，剩低嘅都係屋企能力負擔得到，諗唔到咩原因又要貼錢比佢哋搭車

大學生要有兩蚊優惠
利申 返學搭車日日30幾蚊

返工你就明咩叫痛苦

票價筆差額好似係政府比唔係地鐵蝕架喎，地鐵一毫子都唔會蝕比你啦。

大學生本身已經搭地鐵半價咗俾你，
仲唔夠嘅話可以申請津貼

再講大學生已經係半個大人，開支大一係做下part time幫補收入，或者諗辦法減少支出都得嘅啪
例如申請住hall

要求全民兩蚊